覺唔覺啲170以下嘅矮仔特別on9

是

利申170cm

行路彈彈下

真 佢哋好on9

我平時都係半彈就算

同意 認真矮本身唔係罪 只係咁啱特別戇鳩嗰班人永遠都附帶埋呢一個特徵 佢哋是不是都會用矮仔多計嚟自我安慰 但係佢哋諗出嚟嗰啲計永遠都係咁短視 （同佢個人一樣咁短） 之後最慘係仲要人哋幫佢執手尾

我都覺 識幾個矮仔都係戇鳩鳩
有兩個仲要係黑警嚟

161

*時不時

163